★支那人點解叫老女人做"大媽"?

big mother?

莉賓納

老婦

屌你老母，柒頭蓋，由佢單機嘛

又乜鳩 小一小二小三小四小五....

小柒

柒頭蓋

老貓，你都係中國人

HK人

撐蓋清

由你單機

你首先是中國人

Go to 慧中post傾

大媽好似韓國傳過嚟？
利: 唔識 學嘢

由游b傳入支那

因為睇左海賊王，覺得big mum無品，而大陸人唔識講中文，所以話大媽

游B : 冇得解

似

時間上match

支那人戀母